今日係12月9號

我甩咗129條頭髮 有何意思

意思係你12月10號會甩1210條頭髮
如此類推 你好快會頹頭 甚至光頭
此post已完

易甩試下食biotin

轉organic shampoo

別吧

Sorry 囉
我生日搞到你甩頭髮

生日快樂囉咁

代表你好得閒

多謝